而家大部分人係咪都唔識獻醜不如藏拙呢個道理？

見到身邊有好多人明明能力唔夠
甚至已經係廢柴級數
冇自知之明之餘仲要扮勁
咩都同人吹到大一大
做到正常人做到嘅事就以為自己好勁
見到呢種人沾沾自喜嘅表情就覺得反胃
到底佢地做咩都要威比人睇嘅心態係乜

自卑心作祟

冇人明

推！